有無人收大制?

之前淘寶買左個全三和制+ 唔記得 三和定清水杆
有無人收?

無人收?

冇

有冇圖 同埋放幾錢